急問 求巴打們解答

咁可唔可以插落8pin到

多數display card用既8 pin電線係6+2,
而CPU用既8pin就係 4+4

但我個火牛得6pin線加3個4pin

買轉接頭

自膠
唔使買,直接插2個4pin
底板唔超頻一個4pin都夠

Sorry 原來係有4個sata而唔係pin咁點好

可唔可以插個6pin

Display係msi gtx 1060gaming x 6gb 我唔超頻